[PS4] Monster Hunter World (151) 數學大師唔係咁簡單

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

2香

頭香

上香

屌你牙

香港地想讚下人都唔得

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

想讚下你都唔得

你兩個

數口太差

剷咗個集會所佢啦

做乜斬po

又做數學達人

竟然我無乜打過鬥技場但A左雙角龍

雙角龍唔難a 兩支長槍就夠

兩支銃都好似得

我第一次用長槍就係打雙角 然後直接a埋

有無人可以帶我鬥技拎a?

有冇可以教我砌飛雷弓裝

過咗神父了 1take pass

你差咩
我想打閃雞同土沙

又係細金鋼.....想要大金ar...

係咪得我鐘意打角龍用片手

play together？

臭雞原來呢度都有

食飯先

yes

擴佢老母歷古團 4格 -2

coming

?????????????????????

睇唔到, 黑定白?

我都差幾多下..不過想爆鎚先 好難拎

黑雞

大爺

-1

po霸

NAT3成功了

黑

屌sor, 我真係眼殘

佛兄

carry我未

入咗

有無人有執腳印裝推介
我自己整左用風水護石
其實有無用

風水係拎嚟採集㗎啵
用調查護石

雙角都話件件武可以擋
打親雙鎚真係一片混亂

咁耐都係得兩三版 驚已死

施個肥先，跟住維持4場

有無歴古/歴戰團

大細金就有

好似斷咗線....

ok i see 一陣再執下 因為我套裝而家都有研究者

冇呀

照殺 solo好悶

本來想搶個1001改post名poketmon get！

咪係

識唔識擴奇撚

有咩大細金

奇撚都擴

唔知係咪改過 而定掛juno腳毛全部都係兩三格既

瘋了。。真的瘋了

屌 block

我mon撚住

可以一試嘅

有冇人陪我挽 乜都好

數神

我問下架炸 我上網睇過人地solo擴 但係要眠幾次

青蛙

carry我鬥技拎a

慣性撳左返歸添，下場維持

要搵個近攻做靶頂住佢走位

我心諗...做乜撚野走哂

70條岩賤都無大金

打鬥技好呀 不過你carry

我拎笛 片手斧 劍斧 棍...

片手斧 你真係唔識解佢老母咩

教我，

達子玩緊咩

唔係屋企

有無人打HR30/歷古? 可以開 多任

可以

@Envy
要食飯,要掛一場,
未返嚟你地繼續先
感謝帶隊

你邊部分唔識
紅盾，紅劍，出超解，定連技

呢把垃圾重有人玩

你出豉油我出雞

齊腳喇 邊個集會所啊？

據說冰盾斧高解/解I 都可以sm 角龍

我岩岩開機 入緊黎

All

長槍點向前衝

R2 三角圓圈

舉盾 三角o放開r2

想問點樣刷大細金 係咪重置到大隻先打?

滅族 目測

點解入唔到??? 我而家係6zfsBprEWd6T

打埋呢場返去施肥先

都唔知仲有咩要打
歷戰瘋狂刷果三隻...刷到傻...
新龍就出得果一條..

應該係爆咗人 我過緊嚟

玩晒唔同武器
廷長遊戲壽命

差兩秒

有無人刷麒麟大金

渣ga

咩事

屌爆你地老母真係燥
又唔撚食鬼人又唔放閃

咪食左鬼人同放閃囉

入左

好惡

你又知人冇食鬼人

我死左？？

2分鐘2架貓車…

梳

sor

L+🔼->蓄力⭕️->🔼
正路有集中咁樣已經有紅瓶冇就再蓄力⭕️打多下
有紅瓶之後R2+⭕️上瓶之後唔好停
🔼+⭕️盾突之後即刻禁R2就上到紅盾
有紅盾先可以超解

要超解就紅瓶->上瓶
劍mode下任何攻擊之後🔼+⭕️盾突再禁多下🔼+⭕️就可以超解 你上咗幾多個瓶就打幾多下傷

紅劍就要先有紅盾先可以上紅劍
唔洗上瓶
就咁R2+⭕️->蓄力🔼就上到紅劍

我明明有好多血

好似D歷戰大力左咁

認真

超解個下唔變型做斧？ 呃多下gp

我覺得咁好慢
廢事柒

有冇人識睇滅盡大金

jm9

6步半

即係乜嘢

not me and don't ask me

sor 冇耐瘴

唔關事，一開始未落石就唔好打住

有冇擴3團

免疫衣裝

岩牙 石仔是對的

唔好再打我上天得唔得

請問邊位大佬可以帶打HR 100任，感激！

爆鎚真係好反智，叫到on9

跟

連續暈左4次

我嚟

好，謝謝🙏🏻

-2

雌火團我食飯唔打了
thx

有冇人刷岩賤同火魚大金

兩個夠做喇
打住先 等得嚟都打完

擴3歷古

已開任🙏🏻

雌火團解散
刷到好眼瞓

thx

去緊～

code?

一入game彈碟唔洗等我

打埋呢場又施個肥先

有位？

ok 我last 食飯先

FBHPEmnz4mD

感謝 唔知幾時先見到大金

開左波sor

梳貓左兩次

咁我都last

3個隊友同時比隻蛙麻痺我都係第一次見

點解咁難a

22步火魚

大？

大銀

仲有冇位

Sad

又係差少少

大石巴唔打?

你射通彈？

我乜都射下

好尷尬

做咩打爆

打慘爪點會唔麻

邊度有得買

好柒呀
想del驚

唔該晒咁多位大佬幫手🙏🏻🙏🏻感激不盡！

juno都貓兩次

超心珠難唔難刷

打多場都係無a就休息下

我都唔好得去邊
唔係camp到拎番N年前套回性回距笛我都死左十世

一見到有人入嚟就放鬆打 好柒

唔緊要，過到就好了🙏🏻感激

等我試下

有無團可以john

屌好撚on9火魚睇左過百隻都無

我廢

打木柱練下片手斧先

輸我至真

nola 係我玩埋d廢武先a唔到

睇你邊度出世

好多唔識用既武
識用既又多場用得

有冇人同我打呢4隻

火龍同雀好似有同場出

我

你係edward??

sunny

我都玩強走弓了 傷害差太遠

原來係咁

真係唔識用 算

你扮咩sunny

有冇人打歷戰/歷古/鬥技

有大魚關照下小弟

sor 其實我係fabby

其實我先係Sunny

大家太興奮 捉左佢快D

adam清見到大麻煩講聲
我都搵緊

我記得有2個sunny

火魚？

係我黎

我有火魚歷戰，你地打唔打？

我先係Jerry 大家唔好搵錯人

好

係，搵緊

等齊人就開

[

Hi 佛陀

我出去裝埋呢個先，留個位thx game係日文人工三

好 開game先

有冇曲

條友肯定係cdrom嚟 自從冇放code上頭版就冇出現過

出緊黎

前兩日先見過

我係三思而後行－。－

入緊

勁狗口囉sunny

入唔到

開咗3格火魚

吓 開咗任 點算

我係Envy

我就真係envy啦 升得咁撚快

無full喎

我地完咗呢場轉集會

個曲望多次 佢話輸入錯誤

ojoj

條友今日爆咗幾多hr

我叫熊貓寶寶

有人入到 應該冇錯

有無人打鬥技 ？

好似Joel 巴我見到大魚，試唔試

南瓜巴開咗救援，search下

曲

？？？小隊

我唔知點解入唔到

6sY......呢個？

係

慘，不過我睇多兩次應該係銀

似有20個 真係追唔到

我喺入邊開左好多次都覺得唔係大金

唔打住 唔該晒巴打

有冇巴打一齊打歷戰？

但我仲未見到你車尾燈

求撚祈啦屌
做咩改左名

突然又入到 咩垃圾game嚟

啱哂，啱啱完場

3缺1

唔洗追我啦 我就黎停

我呢排好忙 夜晚先有小小時間玩

屌原來係你黎 大神對唔住對你不敬了

gakki巴打你發生咩事

求撚祈啦屌

gakki巴打做咩唔入?

envy大神改咗名

Jer神
做咩停 沈迷BB?

爪帝我都對你唔住 原諒我啦

HR30/歷古 -1 6zfsBprEWd6T

我開歷古有無人跟?

唔係啊bb打爆左lu 我覺得呢排無乜新野玩好似為左升hr而打咁 好似又無咩意思 反正都係比你兩位大神超越

你係精神領袖邊同

啱呀 jer神唔玩 我都唔想玩

有

hr如逆水行舟 不進則進

如果恐暴龍打料有無人打? 我有個銀銀銅四人

仲有冇位？

我都要扮工

冇咁易超越到

個個都唔玩

係時候del game

係時侯del ps4

但係我仲未白金 唔del得住

你爭咩盃

50鬥技
仲有烤肉

烤肉而家都解到啦

搞咩呀巴打

想問下有冇巴打用數步數搵到大細屍套?

係數前腳定後腳?

垃圾遠攻 唔識玩

睇上岸時間好似實際啲喎

成日有人登入我psn 搞到斷線
奶恐怖

cross reference 啫

好耐無打歷古唔識打，係咁死

鋼龍好大力

偷錢狗

羨慕仔依家450未

未 放心

見到100lv以下玩弓同輕弩重弩既都可以踢，9成都係貓王

仲未見到你車尾燈

有無ｍｏｎ ｈｕｎ天才玩家可以ｃａｒｒｙ我鬥技

隻怪都顯示就死,先黎同我死3次 仆街

頭先打Juno 下下扣3/4

好想比佛爺carry
我仲差20幾場

火魚團，不如捉咗隻火龍佢，想要佢粒玉

有無團打
咩都好

梳囉

去完旺角黎？

吃完飯 交收完

hahayee係邊位清 想識你

擴3歷古-1

返一返去施肥

齊哂了巴打 thx

GOGOGOGOGO

開歷古？

有冇歷古團跟？

歷古+++擴3

唔識用擴

oscar不打？

求其 儲夠4個人打乜都得

唔打 抖下

HAHAYEE唔係巴打黎嫁 ？

歷戰 雌火+角龍 50mins 3格
歷戰 泥魚+黑角 30mins 3格

4DTdcFdMXQ2h

Coming

做咩事

我記得佢id係ahaaa

好似同佢玩過幾次

有冇人刷緊d垃圾龍既大細金

有無人有腳印裝睇睇

ahaaaaaaaaaaa

推

打緊？

D魚好鬼細

其實你地玩弓既話我吹完你地可以有幾多攻擊力？

銃槍好似幾好玩

我搵街人打算

4格屍吐

幾細條

-2

要大定細

餵多d肥料先開任啦

打咗咁耐 d魚都偏細

咁返據點

大金召喚術

好想賣咗埃波佢 要集會所d姐姐好過

走咗又自己開

點解青瓜唔食咗佢
想換4f個紅衫姐姐

一係個個任都試打一鋪，見大條先刷果個任，好唔好

睇下幫你加左幾多攻得唔得

有冇巴打想同小妹玩

接普通任個個幾正

玩jerjer?

＝。＝

要陪個friend子刷豬啊

平時3/4個fd online, 今日一個都冇

玩小妹的jerjer諗起也興奮了

打多場就訓了

加我入小隊好嗎

ahaaaa

bb 打到血獸

如果冇得召人真係打唔贏

你唔係有dark soul底咩 我以為玩過類似既會易d添 我個時頭兩關每隻boss都卡10粒鐘

準備煉100次珠

jaga

擴3打緊古龍既巴打
我肚痛你地打住先

好大條 咁都冇金唔玩了

繼續玩啦巴打

有冇

多謝南瓜巴

呢條2228呀

中咗？

火魚大金呀

跟住一齊shout爪帝 shout爪帝

yessssssssssssssss

多謝爪帝我唔使del game

多謝爪帝比我繼續玩遊戲

屍套大金

爪帝萬歲萬歲萬萬歲

In 爪帝 We Trust

咁仲有咩玩

爪帝有咩要打，如果有需要既話小人就做爪帝助手去屠龍啦

佛爺

我差岩賤龍大細金就可以白金啦

會唔會有架兩細金

我有閪任 2人 歷戰炸兩

我指召npc

bb 同ds 真係有少少唔同,佢重於攻, 以前ds 有得盾反

50051-mw1 點算

2金岩賊 15min打唔打

bb都可以槍反

好 我137條岩賤 0金

打呢個啦
幫手睇埋有無大鎚細炸

爪帝係天使

以前好多爆鎚閪任 但del晒了

都得

爆鎚 架兩歷戰都有 想要可以開

5貓都無輸

我訓先啦 多謝各位大佬carry我

係神蹟

仲打唔打

我仲有100幾場

打

拜拜 jer bro

我打

抖抖先
晏d再打

原來要捉

男朋友要訓了

打咩

是但啦都計既

HR30/歷古

想join 可以？

有冇人試過打mh溝仔

有女打mh架咩

hehe？

我咪女

諗緊Del 哂啲架兩同慘狗任等星期五

呢幾日刷活動腳印搵大鋼

gay

而家好似有2個位 6zfsBprEWd6T

想join x2

有無人要加小隊

here

呢度有冇弓高手

由零開始玩弓應該整邊把好

？

me

禾

我決定以後所以覆你既cm都係一粒膠就算

前幾日問過
但jerry巴你話冇位d人又活躍

我想入

del左一兩個無乜再上同話4月6先返黎既人 應該仲有一兩個位

Me

可唔可以比個位我

停唔到殺佢

有冇人開歷戰 or 歷古

佢死咪唔洗等廿秒

點刷大細金先有效率

成日冇留意
btw 頭先幾大條

好似係

你地入黎6zfsBprEWd6T 同埋留個hr比我 我盡量加左d高d hr既先 想多d活躍人

有我好難出金

打活動

岩岩入左 hr得87
但活躍 之前有排冇打到

痴撚線廢青大神450 兩日後就過左我了

記熟大金同細金既特徵

88

唔玩啦

我都唔玩了 只有quit game先唔會有壓力

點解恐暴龍龍玉咁難打
有冇巴打有調查任

升到100都想哭仲要沒新龍
點樣升到450 瘋狂刷歷戰?
我現家打歷戰打到條龍訓著都打得羸....痴撚線系列

打自由好D
易出D

多到唔想要 緊係打金銀啦

我用弓打得好慢
想快刷都難

要轉psn dl嘢 一陣返

有幾個2金 但等我刷多陣先

其實金銀有咩用?

點解你地咁多

我幫手呀...比集會區域來...
我刷到歷戰唔想刷想嘔...

班痴線佬係咁刷你唔夠佢地來嫁啦

有冇人侵我挽

邊個升咁快

ebkNZQPHahy
唔該晒巴打

我早兩日打歷戰個隻都打好耐

挽你老母

每一把武器都可以玩百幾場啊 之後唔同屬又有玩既價值 又試下d damage同ta 玩下玩下就已經打左2437隻野

點跟

我大佬

最後6金

仲有位?

爭咩ching
我睇下有冇任

有阿

係咪有人要加小隊嫁 有d常見d既人嫁啵 再無我就加左依家應左我既人先啦

我係c字頭

仲有位？

here 秒回你tim

有冇巴打carry小弟我搵juno大金
卡左我好多日

暫時有4個 遲d可能會加返d暫時停左既巴打 eg 16夜 pokemon 迷刃xxx

想入

你好似quit左集會？

我幫你望下
雖然得幾個任

垃圾驚
洗到第70次已經唔想洗
個呀婆係咪冇挑戰珠
想蓄下珠仔都唔得

john唔返爪帝d任既

完咗

佢廢西黎

橙

最後一場喇

感激巴打

我都有個大陸狗講既易出任

cuming

入唔返

迷刃好似成日見

佢今日自己話4月6先玩返
可以踢住先

集會太多人係咪入唔到架

16人full
滿咗會自動去分流到

點先叫易出，2個！？

佢話佢4月6會返返黎丫

求加

無人丫個集會

幾時online

你幾多hr 我用hr認人

我⋯ 97

好多人話係個個任出到

好串

再試下入 佢話咩錯誤又離線咁

太低係咪唔加

好似係呢個

我刷緊歷古
啱啱見你同人打大細金

見你唔到喎 去FBHPEmnz4mD

我ok呀

咁對數字快手d丫麻

低hr冇人權

你地打 我想打歷戰

唔會啊 係成日上黎吹水打機就得嫁啦 千奇唔好學似爪帝同envy仔咁

高ｈｒ係惡啲

我試下去呢個

我呢個入到
我係Wxxxxxxxx

我去睇2隻爆，如果有

冇啦啦行過比地雷炸死左cls

好呀

我唔敢講嘢了

好啦咁我訓了 要入小隊聽日再講我知

你老味 執親啲4 5都係兩人

咁我都唔講野了

早抖jerry巴

有冇人打歷戰歷古/鬥技？

早抖

我同你食左佢

歷古 要猛者石

仲未有寶玉

鬥差幾多場 我打十一場

早抖大佬

20
同你打哂佢

卡住左係load場畫面

想問鋼龍團
你哋有冇卡loading

垃圾驚

冇

差個少少 卡住左

得我一個

Edward 巴 好滾動

我差 青蛙 大 爆鎚 大 死都唔出俾我
仲有慘慘 大 骨質疏鬆 大 麻痺 大細

我唔急 你幫人先

Sunny唔係打BB咩？

walk妹係咪打

我都要青蛙

搵唔返記錄 記得之前有巴打介紹

有無弓裝介紹 配角龍弓

謝

2隻鎚如果有麻煩講聲

我重開算 唔等了
鋼龍團等埋我

一早連dlc都爆埋
今日係想追下佢地進度同佢地玩先開新save

大岩賊 大細痺同求

骨質疏鬆

等多陣

其實係咪同ds一撚樣

BB全名係咩？我seach嚟睇下
成日見你哋講但唔知係咩

寶 ？？？小隊集會等

有野搞 唔打住 巴打們多謝幫手清任

Bloodbxxxx

joel巴sor，唔記得約咗frd，閃，下次打過

我不嬲係入面喎
6sY?

係咪psn隻免費驚

Yes

玩法有少少唔同
但大體上差唔多

Btw 我叫mb

bloodborne
今個月psn free game
所以佢地先玩

痹唔記得幾多步

俾神父勸退 有冇咩tips?
槍反係咪得短柄果陣用得?

細11-12 大好似5步 大個係睇隻手幾高

mb巴
me叫中川

行去麻痹菇嗰度喎

5格骨槌入唔入得

想問 匠 同 會心 大家會點取捨？
唔同武器會推薦邊樣多d?

有無人玩力解

Sunny嘅任 入啦

down咗未玩
爆HR

我睇佢係行返去訓教區個時 大陸網有教 我數到11步就真係細金

我以前有玩 用雙刀個時玩力解會變身做超人

我有堆痺賊 陣間試下check唔滅族先

想買左old hunter鐵盒版先玩

???小隊
可能細金骨
code自己揾下 6sy個個

玩邊把 冰爆？
未有力解果陣係咪插達人煙 啲位無乜會心技

呢排有咩game好玩

Mhw

我睇咩武器嫁喎 例如太刀用雙天刀既話就一定玩匠上白斬加渾身
雙刀既話就玩角龍加看破 玩雙屬就就咁看破無匠 係睇你條斬長唔長同係咪主要靠斬味去推攻擊力 看破就睇你有無玩超會心 兩者可以並存 不過兩樣都要就好難插其他技 追求最大力通常都要哂兩招

冰爆啊 因為炎王裝有埋爆破屬加乘
但係玩到後期好少用 因為玩爆破既話可以避左力解去出4看破4攻擊弱特3爆屬3火龍裝 咁樣玩冰爆 力解就好似有d唔需要咁
唔夠會心個時就靠爆屬做住傷害先 插達人煙都唔錯丫我覺得

冇人要細金骨鎚？

真係似

咩曲

又話訓

但係我岩岩講呢套都已經有90％會心 自己覺得唔洗用達人煙
我set左做不動同回血煙 for自己無限鬼人咁打

???
6sYEHyfEXunc

訓啦 岩岩睇多左陣nba highlight

仲有1分半

果然係hr大神
都係玩返無傷

訓完都未完post

入gun

完任
頭先上面又話有人爭骨

得翻26秒完左場

5格全部閪珠

ha,我都入唔切

有冇小隊收人

所以我係見上面有人話要骨先打
唔係打都廢事

屌 大銀岩賊

成日遇到 眠完見到同大金一樣 但銀

上面好似係要大

我睇腳

點睇

我juno更新左3次大銀

平地 卡佢後腳 最低位同人差唔多高

係咩

似細juno有冇人要

終於有

想要

恭喜

手都震埋

Call下我地救濟嘛

難度

啱啱碌到大陸cheat狗有張圖 素材有重鎧玉 唔通有g位

Source?

冇人要？

要大金

睏爺（藍色）

想問D尺吋同金有咩用?

解成就

Same

係 出係ｍｈｗｇ 連埋下半張地圖
多謝承惠５００＄

佛兄貢眼利
隻色襯返個名

我痴街隊打咋

佢肯早d出我肯俾

聽日再幫大家睇
有啲眼訓

個任淨係打一隻賊龍？

打完未?

係
呢2晚同利物蒲巴打打左15-20條都無
點知一痴街就有

我差3細9大

起碼年幾先出
呢年幾等幾條新龍算啦

仲差三場 好痛苦

我150條 無大無細

好好運 小弟打左過百條都...唉 唔好提

差3場白金

主線麒麟有咩方法打
利申 太刀撚

我74條

想問自由任會唔會出大細金
歷戰麒麟好難打

轉斬裂輕弩，完

唔會

防反

轉裝

想sing hr

Me2 想升20hr

太刀改咗易用咗咁多 多d用見切斬輕鬆過

開團好唔好

有冇人有黑角閪任
差大金

Gogogogo

仲差一場咋

歷戰就有ahaaaaa

真係淆咪拔刀流囉
打一下頭就走

擴?
本來想訓 見到爪帝即刻join

擴囉

白金話事

有無我份架

爪帝今晚要衝５００ｈｒ

有冇人可以帶小弟打歷戰麒麟刷大細金
有2人任

玩多陣瞓啦

爪帝瞓我瞓
歷古？

仲未有
唔刷住了
唔該晒巴打

馬仔算易睇
利申 唔識睇

ok
聽講你大把貨

前晚痴街隊打到細金

有機會係爆鱗大 唔怕伏入嚟試試 ???小隊

我得3場4格咋
之後嘅4格係閪馬

手足好靚女

Mh界第一花美男

馬仔都擴到
咁細隻

cumming

唔得
你地有冇4格
冇就打埋呢幾場屍打閪馬/3格

我得3格

3格啦 最緊要快

我有 但係你地係咪齊人了

飛雷弓客製要咩好？

打閪馬啦
好耐冇打

可唔可以講多小小 雙天刀 上白斬果度
因為唔係好熟鋒利度上升既好處
同埋點解係要呢一把先咁玩
上網見好多人都係咁玩

1:40會關場

係咪大金

好似睇尾

大痺有無人試？

最簡單就係彈刀問題
其次係斬味顏色有影響傷害
至於點解係呢把 因為計過哂數雙天刀係最高傷 無他

有時限16分鐘 比5分鐘入

爪帝話打閪馬啵 點

冇所謂呀 咩都得

留兩貓俾我

美欺唔打？

我準備玩命喎

我收皮先

4格奇撚-1
6sYEHyfEXunc

-1 典算

呢隻有年銀？

轉驚玩汪達

打唔打

推4格

加

眼瞓帝

出手了

popo 慢左

訓未

算了 白金完真是唔挽了 太多驚買左擺係度

學緊睇步數

笑撚死
全攻裝一下秒

我斬左佢1000血架啦

今場唔用戰術了

玩返淆底算

有咩戰術

做乜搶我個兩貓

一貓戰術

耐屬係咪擋曬暈同麻？

原本今日同諗住打金爪

唔該晒巴打先 繼續刷黑角大金

新手想問下
如果有個調查任出過細金冠
果個調查任再出嘅機會係咪比較大？
果個任出大金冠嘅機會又大唔大？

屌你老母 打左幾日都出唔到2粒猛者石劍 呢隻game好撚柒讀心

係度諗你係咪知今日無

無野打你仲反而夜訓

有幾多場？ 我打完馬仔訓

有冇場比我入

啱先邊個放閃光彈
真心定假膠

隻馬仔咁細隻

等你carry牙

今日訓左晏覺

1場

假膠

型到呢

仲有冇位join

我都係咁 應該得fung爺唔係

full了 打埋閪馬唔知佢地仲玩唔玩

我光過晒你地

完鋪呢鋪好似有

好啦 咁我自己打住先

你見過佛光未

過了 thx

呢到有冇迴避衣裝高手
其實係咪麻麻地好用

神裝 我稱佢為最強衣裝

成日覺得好難判定

太刀每一下見切都加攻

屌你老母咩 又係兩粒英雄石唔出劍
我屌撚死你呀

walk妹唔玩？

唔玩了 要訓

橙
你地仲打唔打？

咁玩弓岩唔岩用？

咁我都瞓

我玩

讀心讀撚到 終於都捨得出一粒比我

要返工 不了

一定啱
加長無敵啵 除非你0反姐

我都瞓了

直程要用 屈到傻 我用弓都唔用不動衣 轉用回衣

我而家用緊迴衣同體衣
體衣繼唔繼續用好

就係有時避左冇反應
先覺得好似好難判定

ching刷緊咩

睇你係咪易死 怕死咪體力衣 同埋用拎咩弓
高會心弓我多數帶回衣同不動
無／低會心帶達人同回衣

有冇歷戰團

有冇手足SL鳴袋?
上嚟???集會

不動衣裝未試過
得閒trytry先

好難架馭不動衣
成日死

用生命值硬接

不動我當耳塞用

呢樣真係冇諗過

仲有冇團？
一齊爆HR

癲佬

有冇巴打可開埸白風打下

一齊爆？

爪帝又同ｅｎｖｙ帝爆ｈｒ

熄咗機啦，太遲啦

我休閒型獵人唔爆hr

你嚟

offline爆hr

去左放水

呢幾晚都係刷粒猛者石 想客製把恐暴大劍

Btw聽晚應該可以上到hr100 但你地個個都幾百

屌隻汪達D操作都幾撚煩 玩鳩me

咪係 成班癲佬

黑角點睇大
打左一百條都冇

望咗成晚麒麟,最多都係大銀,好撚灰

黎巴我有4格歷炎王 打不打？

傳說呢度有個專精黑角獵人大細金
不過佢瞓咗

如何喚醒呢個痴線佬

邊個

好似s字頭識得分身果個

仲有冇巴打冇野做幫刷恐暴龍粒玉

你成功了

Sleep了

去飲食台都見到佛爺回po

可以教下我點睇黑角大金嗎

成日去飲食台打躉

好似quote錯 問邊個果個先係

真心好賢淑

巴打carry

巴打未訓的話教下我點睇黑角大金，我個手掣就壞

睇條吊鐘石 對角過咗少少就係大金
不過有其他巴打準過我 佢地用腳步數
我唔識

係咪Psnine嗰招？

開始清自由任 特殊鬥技場係咪要捉先會出

畢業

瘋狂執腳印

點解角盾要拉返會心上去

因為攻擊 無傷等等對超解加剩nerf曬
唔可以再好似以前咁一味超解
拉返會心令你劍型態都高輸出 超解掃同扑果兩下都可以會心

因為玩雙天都係鐘意佢有juno刀面攻咁大力之餘仲可以加無擊推攻高攻 同時juno頂藍斬雙天可以有白斬 再用剛刃鎖白斬 有1分鐘左右時間比juno刀勁左37.6% 就算完左個1分鐘都仲係藍斬 比juno刀高10% （呢度無計佢龍屬 因為得太少）所以玩得雙天刀都想推到最大力 咁就要用埋匠
無匠淨係用無擊既話 計埋佢咁短斬味分分鐘係差過juno刀

但係我宜家配咗耳塞 好難換走
因為超解果陣GP唔到 怕俾人叫停

啱啱試盾斧幾日
我仲係玩緊無限解

發覺劍好難做主輸出喎

反而青瓜把野有唔少人用類似套裝
青瓜把野又點睇

有神快拜

唔係劍做主輸出 只係補輸出

青爪強屬性樽 不考慮

又串
都係抄3分鐘solo歷青條架仔裝

我打法係：紅盾 ＞紅劍＞超解（盡量兩次）＞紅劍＞超解⋯⋯⋯

呢個係咪太舊式

我理解係盡可能解多幾次

都係呢個打法 但因為超解已經一個樽打百幾
所以要係劍mode補返傷

點解一粒恐暴龍龍玉都咁難出
有冇ching有金銀格

其實抄裝意義不大，睇番打歷青ta條友，
人地所有動作真係有計過或左熟習過，
例如有幾下上完紅樽立即放棄畜力劍直入變形斬搏gp ，呢d操作意識真係要練。
Gp仲要諗隻怪果下攻擊硬直夠唔夠大，出唔出超解，正常人應該都係鳩解直接貓

我打埋我個兩個銅銀任睇下有冇先

用online storage方法睇神祕鍊金鍊到

有冇青瓜調查團
我要粒玉

有冇歷戰團？

岩岩打街場
個日本仔帶十幾個陷阱出黎
隻風漂原地冇走過

我有金任

打唔打？

我得啲銀任

打緊任
出去double check

好 唔該晒先

今日無得玩 又要睇住你地一個二個爆升hr

最近打恐暴龍跌左劍,刀,鎚英雄石 弓想轉會玩客制吸血 有無推介

到底係我冇破壞到部位定點
有咩可能一粒都冇

雙天刀客製會心定攻好

咁點解 好小見人推會心再加超心？
其實我個問題都係一樣
會心vs匠 係點取捨
例如 匠5 vs 80%會心同超心
咁點衡量？

2銅2金 不過要打埋火龍 大凶
2銀1金 不過2人

算啦 我而家自己打多幾場3銀都冇就訓算

屍套4格 2人 3場
落石位爆g
4czbXE8ufjcW

所有野都係計數
白斬=1.32倍
藍斬1.25

80%會心+超心1
期望值係0.8x1.3+0.2x1=1.24

類似咁囉

上面咪講曬...
最簡單 攻擊次數密集 唔我閒收刀就出匠
推高左會心有多窿咪出埋超心
btw匠4就好夠唔洗匠5, 超心就最少就上到2

有人打再叫
打街場先

早晨

仲未知自己抽唔抽中毛記

晏就咪知囉
好似係

終於刷得出寶玉

牙仲難搞

一把武已經要8粒

牙我大把
係冇玉

我話可以並存喎
我就匠4 80會心 超心1，用平均火力最大力黎做標準係出到呢套

超心2*

你下下打中弱點就渾身2 超心3
得一半時間打中弱點就渾身3 超心2
同落唔落匠無乜衝突 唯一要講就係落左匠出唔到超心3 差2 3傷每一下 但係白斬同藍斬都差10幾傷

里就好啦

早晨 有冇巴打一齊打

Join

谷爺隻牛牛又升

唔識點加野落頭post
條link㩒左入去唔知咩黎

我放哂D牛牛啦

等聽日毛毛

BTW 琴晚打bb 打到好攰

一句mhw 既野都冇講過

打d咩

你隻388都升返

牛牛賺左幾多 我都無乜講 有d心淡 比人逼得太緊

咩都打 我三四紫琴日打晒

升到290真係即走 好撚驚佢w字之後直插

我淨係想升hr 有無d一次過打2 3隻既野可以分開打

歷戰定調查

冇啊 多怪任我即del 淨係留閪任得閒刷大細金

我要拔刀珠啊

多怪任快升啲？

好似好多巴打都未入？？？
jerry巴可唔可以踢幾個棄game ac比我地入

yup

黑角大細金滅族團
4人0貓30mins

有冇人打

290有排都未見返家鄉

係啊 打兩隻計兩隻野既經

你叫咩名 好少見你啵

比多兩個月佢可能得既 但係兩個月可能金金同美國揸左手 中國奶大國 然後就一世都返唔到上了

Hi 股票jer

add埋我

今晚留啲歷戰比你

撻埋psn出黎

歷戰juno刷大金 有9場
有冇人跟？

去？？？小隊

跟！

求曲

Hi good hunter

琴晚加左你 唔通我又加錯左人
入同一個集會所就得唔洗psn

Jerry 打juno?有4格

我去緊？？？集會所 你再邀我得唔得

食緊早餐一陣先返上去

留名R機打
太耐無玩多人

來 -1

+

夠人？

未呀 哈

入緊 k字

係咪黎緊？咁我唔叫救援

有無code? 我唔係小隊

小隊code在此 不過夠人了

搶唔搶1001好

我要與你硬碰

有冇人生活好似機械人咁

抽唔中毛毛

等4點半 睇暗盤再決定

跟你 我r左少少錢返黎了 睇下聽日暗盤高唔高 高過左ipo一倍可能就睇定啲先

成班人好似唔洗做

有冇買我叫你買果隻

無買啊仲留意緊 不過佢升左兩日了

搶1001大賽

叫你買果陣1.62

唔敢入啊 唔夠認識

我果D重心料

我唔開